我已經唔想再好似隻狗咁對你擺尾巴

屌你老母 當我係人好無
點解鐘意就搵我
唔鐘意就玩蒸發
慘撚過半枝煙
撚狗咁樣撚下我真係開心咩
屌你老母 唔要罷撚就
又要拖住我唔放我走
我屌你老母 就黎比你玩撚死
唔想再猜度你喇 仆街冚家剷
一眼都唔撚望
眼尾都唔望啊
臭四

聽住先

ok收到
分手啦

有無人想介紹d好男人比我

分手分啦 垃圾港男

非情侶關係

不了 不了

慘慘豬